 20:45,  8 марта 2019
СКА посвятил женщинам победу над «Спартаком»
Петербургский СКА обыграл московский «Спартак» в шестом матче 1/8 финала Кубка Гагарина Континентальной хоккейной лиги (КХЛ) и посвятил победу женщинам. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».Встреча завершилась со счетом 2:1. Первая шайба была заброшена во втором периоде, отличился нападающий СКА Никита Гусев. За две минуты до конца матча форвард Сергей Плотников увеличил преимущество команды. Красно-белые сократили отставание на последней минуте благодаря голу нападающего Ильи Зубова.Таким образом, петербургский клуб одержал четыре победы подряд, отыгравшись в серии со счета 0-2, и вышел в четвертьфинал турнира.После окончания матча главный тренер СКА Илья Воробьев и глава штаба сборной России, первый вице-президент Федерации хоккея России Роман Ротенберг поздравили спартаковских болельщиц с 8 Марта. Они подарили женщинам букеты тюльпанов. Хоккеисты СКА бросали цветы болельщицам на трибуны.#ВамЛюбимые:

Хоккеисты СКА после матча со Спартаком поздравили своих болельщиц с 8 марта. @hcska @rotenberg81 
А как Вы поздравили любимых женщин? Делитесь в комментариях!

#8марта #МеждународныйЖенскийДеньФото опубликовано @kremlin_russian
